點解熱門可以一個講時間地點既POST都冇?

好奇怪 熱門一個講今晚/聽日幾點、邊到等既集合POST都冇
有好多人都未知到底今晚/聽日到底幾點要出去
不如大家集中推一個POST比人知道到底今晚/聽日幾點邊到集合

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

推

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

推1

Push

push

PUSH

630/71］71朝早08:00升旗 請6月30晚出黎煲底留守 否則太遲啦

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

【七一升級·屌爆升旗禮（2）】集中火力 對準會展 不撤不散

裝備及戰術POST！

71 打機指南

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

【更新】【戰棋game】第7-1關NPC佈陣圖

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

推 我都好想知

tg fact check channel:

⭕️30/6-1/7 行動整合
----------
30/6（日）

「七一塞爆金紫荊通宵國歌演練」
時間：21:00
地點：立法會示威區(煲底)/金紫荊廣場（會展龍和道作後備）
※由於活動為網民自發，本頻道盡量整合現有資訊，若最終集合地點有變，會再作通知，謝謝

「墮樓女大學生悼念儀式」
時間：21:00
地點：立法會示威區(煲底)
※出席人士可穿黑衣並攜帶白花致意

---------
1/7（一）

「七一塞爆金紫荊/不舉行動」
時間：06:30
地點：金紫荊廣場

「七一香港黑旗禮」
時間：08:00
地點：中環愛丁堡廣場
Dresscode: 黑衫

「民陣七一遊行」
時間：14:30集合，15:00起步
路線：維園中央草坪➡️金鐘政總

Source: 七一塞爆金紫荊頻道，612 reminder，民陣，Lihkg討論區

推上去

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

630/71］71朝早08:00升旗 請6月30晚出黎煲底留守 否則太遲啦

【七一升級·屌爆升旗禮（2）】集中火力 對準會展 不撤不散

裝備及戰術POST！

71 打機指南

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

【更新】【戰棋game】第7-1關NPC佈陣圖

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

推 等多D人知道時間地點

聽日係咪都要帶啲物資

有備無患

p

有幾多要幾多

我問過
淨係叫人今晚出黎
其實好多人都聽日一朝早就出黎集合幫手
但唔知時間好難集合

依家，即時

屌你老母原來警犬真係有上連登嚟攞料

咁如果有D人今晚唔得，要聽日先出
咁佢地都要知道邊到等架